下一步應該要取消官員及保皇議員在美國學歴

葉劉係美國讀屎片